[反勇武 風向文] 後生仔 留住條命 臥薪嘗膽

呢篇係一篇失敗文 風向文 唔啱可以上一頁

是咁的 我係一個和理非
我想所有嘅前線 放棄勇武抗爭

因為你哋嘅付出成本代價實在太大 而且效率好低
堅持咗幾個月 用好多滴血同手足
先換到撤回修訂條例

中間嘅過程三罷講咗幾個月都做唔到
香港人民意主流一致，但香港有冇公會
同埋香港人亦都好自私一啲都唔團結
加上香港係移民城市 所以前線勇武抗爭得嘅人數
我落觀咁睇都頂籠一萬二萬
但係對付緊三萬警狗 仲有一個中國

仲有其他訴求呢 如果用咁多個手足先換到嘅話

我寧願唔要

咁係唔係即係話代表我哋投降
乖乖地跪喺度做狗認低威?

唔係

我哋嘅抗爭可以係長期嘅
唔需要短期內以身軀去反抗

過去呢幾個月黑材料都件件都核彈級
嗰啲文宣足夠講一世就好似8964咁

我哋要永遠都記得呢件事

形式包括但係不限於：
每晚鳩叫 得閒屌狗 國際本地文宣 繼續示威 怨婦式追究警暴 64化 組織工會

長遠式嘅復仇：
一直keep住到火 繼續增值裝備自己 準備移民嘅工作
唔好為香港嘅未來勞動力作出貢獻
我地係社會嘅人才，勞動力，政府最需要就係人材同勞動力。

大家都會話年輕人就係社會嘅未來棟樑， 咁如果社會冇咗年輕人， 社會淨返嘅就會係低技術嘅勞動力。

我哋食足九年嘅免費教育，讀埋資助大學

我地盡量移民，唔好為香港貢獻，最起碼2047都走得快，缺乏人才香港點繼續保持兩文三語優勢, 國際金融服務業中心?
剩低啲奶共抖陰低等蝗廢佬 香港到時可以收皮
咁就真係攬抄

你哋會可能話香港係我嘅家點解我要走

事實上你哋嘅老母一啲都唔care你
重會由得人哋打鳩你 然後鬧鳩你唔乖
正常都離家出走啦係唔係呀

政府唔重視年青人 咁我哋就走啦

我唔想見到更多死者 更多強姦 更多毆打 更多終生損傷

我真係好心痛 點解上一代嘅屎要你地食

齊上齊落齊走

香港人 一個都不能少

臥薪嘗膽出自《史記·越王勾踐世》，是指中國春秋時期的越國國王勾踐勵精圖治以圖復國的事跡，後演變成成語，形容人刻苦自勵，發奮圖強。

對唔住 但我真係唔想你地繼續流血

習曱甴

香港警察知法犯法

齊上齊落

你地已經付出太多

用成本低效率高方式抗爭 唔好送頭

推

應承我 齊上齊落

我地一步一步黎

不受傷 不被捕

留返條命 記得投票

長期抗爭

他人煲地下相見

你以為中國穿左果4萬億外國唔會要佢還？
參考1882年排華法
香港依家係前哨戰
全世界都會開始愈黎愈亂
普天之下無樂土
有部分人以為去外國會無事？
唔好傻
依家未燒到和理非
但勇武死曬中共一樣會開片唔好咁天真
各國打緊仗咁款全球暖化水平面上升土地空氣食水資源愈黎愈緊張時
去左外國會安全？
人離鄉賤
係真係咁好
李生大劉一早仆左去